其實我真係好想日本搞成東京奧運 我好想去日本㗎

你唔好話我黑心 到時所有奧運村選手染病 全世界矛頭指向中國 到時將武漢肺炎事件放大一百倍
到時奧運選手唔係攞幾多面金牌 係有總共幾多位健康嘅奧運選手染病 直頭係呢個世界上呈現武漢肺炎大銀幕

共產黨你哋係拆唔到 從來只有內部分裂 先可以入手！

推

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

睇嚟都係日本韓國同中國分獎牌。

其他國家無人夠膽去

要俾d震撼教育佢地先會明
所以我支持繼續搞奧運